---------
Thông tin cá nhân:
Họ và tên: 	Bùi Việt Sơn
MSSV: 		1512456
Link bitbutket:           
Link youtube:

---------
Chức năng làm được:
-Thêm vào danh sách một mục chi, gồm 3 thành phần 
	Loại chi tiêu, nội dung chi, số tiền.
Loại chi tiêu sử dụng combobox để lựa chọn 6 loại đễ đơn giản hóa.
Nội dung chi và số tiền dùng edit box để cho người dùng nhập thông tin.
-Xem lại danh sách các mục chi của mình, lưu và nạp vào tập tin text 
Khi chương trình chạy, tự động nạp danh sách chi tiêu từ tập tin text và hiển thị ở textbox 
ở chế độ multiline.
Khi chương trình thoát thì tự động lưu danh sách mới vào tập tin text.
-Vẽ biểu đồ  nhằm biểu diễn trực quan tỉ lệ tiêu xài
Biểu đồ được vẽ dạng thang ngang.
- Chương trình hỗ trợ tiếng Việt trong việc hiển thị và lưu trữ thông tin ở tập tin text.

--------
chương trình được build trên visual studio 2013 ultimate.
=============================